【仆街YMCA 隱瞞酒店有確診患者】

利申：前YMCA 員工，歡迎追翻之前啲po
有現職員工想我幫手出PO

有肺炎確診患者曾經入住YMCA 1537號房，如果冇乜事唔好出入YMCA，請轉告身邊的朋友

藍高層想隱瞞，側側膊想過骨

班高層由今朝到依家乜嘢聲氣都未有，冇通報所有員工或公眾，連個出個Facebook Post 都懶，妄顧所有員工、會員、住客、客户性命。

你班藍高層，依家仲擺商譽前過人命

屌那媽，員工屋企有大有細，累到人你就仆街。

利申：暫時未有source，但小心為上

有時間去Google Review/FB 寫鳩佢啲惡行，俾啲壓力班高層出黎承認事件。

咁仆街都有

ymca 呢輪真係多醜聞

YMCA係尖沙嘴港青

高層真係

推

個個星期都有嘢搞
高層表示我好狠忙

咁鍾意奶共

做乜隱瞞

真痴撚線公司

CLS...

奶還奶，要做香港人生意呀嘛

source?

pish

FCed. 朋友返YMCA

push

而家仲會諗隱瞞真係好弱智

推
住緊ymca啱啱經理打左上黎問退唔退房

退啦痴線